信報社評：政府已變陣 未來將頻密面向傳媒

...
無論如何，中央頻頻就香港動盪公開發話，反映北京非常密切監察事態發展，並遙控指揮大局。至於負責執行的特區政府，近兩天先後舉行多場記者會，包括兩個跨部門記招，以及警隊採取2014年佔領運動期間每天下午4時會見傳媒、公布警方消息和反駁質疑的做法，冀打一場持久輿論戰。

反修例風暴由6月9日百萬人上街起席捲全城，至今已兩個月，為何當局延至本周才舉行例行記者會？政府中人解釋，之前遊行示威活動主要在周末舉行，惟最近抗爭運動愈來愈頻繁，而且暴力升溫，周一的「大三罷」及「七區集會」演變成港九新界多條主要交通幹道如龍翔道、屯門公路、旺角彌敦道等被堵塞，示威者更火攻天水圍、沙田、葵涌、黃大仙、深水埗及金鐘等警署，一如林鄭所言連串極端暴力把香港推向「十分危險的境地」，因此當局有需要變陣，每天向公眾講解，闡述官方立場。

政府中人透露，林鄭月娥和問責官員過去數周刻意保持低調，原本希望令事情冷卻，但發覺根本無效，故倒不如頻密面向傳媒作出回應，一來平息外界揣測和質疑，二來避免官員被批評「隱形」。

要日日出黎俾人屌，好快你地又會想縮番入去架喇

咪露出馬腳更多

日日追問

咪出囉
越出越黑人憎

我尊重你意見，但你都要尊重我，唔係搵警察打我！！！！[/quote]

九吹大會

唔好理佢地, 專注做文宣!!

我哋一樣變返6月9號前後個mode咪得

你打持久戰我地未驚過

keep住和理非勇武結合

繼續遍地開花

民間記者會唔可以停

之前唔回應縮埋唔見人
證明冇效
而家出黎但照樣唔回應
效果只會更衰

佢地出多d就增加出醜時間

記者撚狗大會

你估連登仔唔識打輿論戰

狗狗: 你接力啦屌，我唔再出勒，我比人問到口啞啞呀

官警黑 元朗恐襲 北角恐襲 濫捕
出黎係要解決市民疑慮呀
無秒出黎錄音機有乜用？

對住呢D所謂面向傳媒
傳媒都頂唔住
日日係咁問都冇答案
我地做文宣唔係唔理佢
而係可以逐樣打佢
黑警個垃圾記者會
究竟要我地問幾耐先會交待過期催淚彈個問題
幾時先會講721元朗單野
剩係每日講呢樣野都夠

係見傳媒，唔係答傳媒

咪撚理佢地=冇變過

繼續

日日播錄音機

比人屌無所謂啊，香港人鐘意玩膠，玩到悶就放棄，10月1大家開心齊國慶

大家唔好打晒丁啦

佢日日開記招拎話語權，話香港好亂經濟好差，好撚多人會信、好多人會想快啲過返平靜生活㗎

唔好話佢地日日出嚟俾人屌，CCTVB cut撚晒記者問答，撚有人睇到咩

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

唔好理佢

民間記者會就是一個反擊

主力打番佢抹黑的觀點

小心呀，出面都成堆分化post

對家開緊turbo 啦

I dont have that information

酒樓開始少播CCTVB，好多轉99同77

最後的瘋狂

終於申個龜頭出黎了
可以瞄準個政權狠狠地打

[緊急]請停止任何恥笑玩膠，做返實事！！！

後現代雨傘模式已經出現 考驗香港人智慧一關又黎喇
我地要突破昔日困局

支持連仔整預設回覆係不推文， 當大家想推某一個ＰＯＳＴ 先要ＣＬｉｃｋ 我要推Ｐｏｓｔ
仲要 限次數

一禁熱門 睇留言就ＣＨＥＣＫ到邊Ｄ係５毛ＡＣ係到帶風向
總之 不分化不割席 不要大台

係日日出黎屌示威者，無示威都照屌，不設問題環節

日日出都無用，講極都係幾句

各種民間/泛民/其他記者會要準備好拆穿垃圾政府既大話

露出馬腳又點
大把人知道政府同警察大話連篇
佢地就係出黎做小醜麻木大家

好多和理非民間組織輪住出招

出馬腳又點，香港大把低智慧生物

幫手推

每次見到條閪婆出記者會
都希望佢係宣佈辭職
雖然就算佢辭職 我地呢場運動都唔會完

倒不如…

笑撚死
上連登睇d輿論戰玩到出神入化
呢頭分化 果頭反分化
呢頭扮分化 原來係手足激將法
各式各樣 百花齊放

你而家先黎講打輿論戰
連五毛打手都識玩過你班政府垃圾

唔好睇少佢地呢招，日日播，幾多人俾佢地洗腦，又唔係個個都會睇live再睇埋d cut頭cut尾記者會

8-5 d人出哂黎打游擊咪因爲777出黎9 up
仲想扮出黎救火

文間記者會好重要

【和你飛】機場集會文宣資源集合

一定要翻屋企delete 83台
同埋裝個Cable新聞台

咁我哋都唔可以放軟手腳

對家只要著起套制服/係當權者對住傳媒講嘢
就算幾無邏輯 總之認認真真講暴力 影響民生之類
啲老一輩就好受落
佢哋好多都盲目相信所謂有權有勢嘅人
唔會搵破綻 唔會睇真嘅直播 唔會落場了解
喂到埋口就食
淨係我哋知道內容幾空泛劣拙係無用
要多方面文宣先可以維持多啲支持我哋嘅人

總之唔好輕敵
唔好以為好多人同我哋明白嘅嘢一樣
唔好覺得咁耐都歸晒邊就少咗文宣

證明佢地真係打算擺下擺下擺到無左件事。

咁佢輸鳩硬，一個會去7-11買廁紙既人識條撚面對傳媒

四點係有原因
tvb cut完廢老放工食飯係咁loop

(強烈呼籲) 關於4點鐘許Sir節目

冀傳媒變陣 未來將頻密背向垃圾港府

民間記者會 文宣要加強火力
過至少證明我哋有進步

Push

依家要出盡全力去打
要佢開記招都澄清唔唔曬啲嘢

民間記者會都要繼續啊
唔可以俾佢地日日洗腦洗白架

民間反制

面向傳媒定打柒傳媒？

日日出黎係人屌下，等我地發泄下

繼續做實事! 拎番之前發生過既事問佢地
過期催淚彈, 元朗恐襲, 葉虎, 係民居對街坊放催淚彈, 大把野問

手足們! 繼續做文宣! 放影會!派傳單! 貼資訊係連儂牆! 開力全開!

文宣火力全開

唔會希望呢樣
只會希望係佢回應五大訴求,佢肯回應,唔辭住都冇問題

出嚟做錄音機，答唔到問題兼進一步增加民憤，完。

我知大家想笑9政府
佢哋都抵比人笑
但係笑還笑
唔好比政府帶風向

記住烈士嘅犧牲
記住義士仲喺臭格
記住過去兩個月黎嘅辛苦
記住自己係為咩而走上街頭
五大訴求 缺一不可
一齊黎 一齊走

日日出醜
政府既所作所為根本好多都唔跟程序唔跟法例
警狗記者會已經係一個好例子
仲要全香港傳媒都狙擊緊政府
佢夠膽日日開記者會就日日變出醜大會

但中共諗野仲係好簡單
佢地覺得搬中國果套嚟香港就得架啦
超 咁易咩 佢地根本同文明國家 地區脫曬節

想洗腦 for 廢老

睇得出佢地出緊醜嘅人應該都睇得出我地點解要反對亦都睇得出政府有幾醜陋
但本身中間派唔識見唔識分析就會被帶風向
依個係好嚴重嘅一件事

如果呢招可以贏 咁蘇聯同希特拉都唔洗倒台啦

屌你老母 政府頻密面向傳媒
我見到係警隊面向傳媒炸喎
林鄭次撚次三篤屁
係就係面向傳媒啊，但閪向市民呢
咁撚高官收咁多錢都唔知乜野叫做 回應
中文答題都唔撚識答，9唔L搭8

佢地回避問題 更顯‘無私顯見私’呢個身有屎嘅concept

林鄭條7婆以為用番14年果招就work
點知狗隊日日出黎柒

當年都係出黎柒，但最後work，唉

你手下班黑警成日打記者，因住冇記者會再黎

本來面向公眾係一張好牌, 但係柒婆自己玩爛張牌, 政府已經再無退路

教多你一次點打輿論戰

推

咪撚on9啦
大家記得用不推文回覆

其實呢樣野大家都知 推嚟做咩

好彩行咗民間記者會第一步, 如果唔係只能捱打

想玩泥漿摔角，轉移視線

係

你輿論戰最多係防止勇武
未回應訴求 無辦法完全停止抗爭
依家唔係雨革 有佔領地可以俾清場 代表抗爭完結
我假設你真係可以和理非2個月 10月1 都會係全民勇武

對準政權，唔再膠化！

所有嘢背後大佬係中共

光復香港，時代革命。

[緊急]請停止任何恥笑玩膠，做返實事！！！

[接機用］中英文宣 幫旅客認識香港

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

點解唔開發新技能用水，對popo傷害好大

[AN/IOS] 發夢罷食App - IOS 出左啦

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

777想將撤回修例嘅視線轉移成市民間的鬥爭，記著777已背負5條送中引起嘅人命。

其實已經無人理佢講乜....因為真係次次都一鳩樣....睇晒佢講野都幾撚ON9..辛苦班記者...

屌到閪都爛埋

民間記者會非常重要

文宣要加油全世界一齊做文宣

所以依家要靠既唔係勇武抗爭(唔係要停,係要對準目標)
我地已經用勇武抗爭逼到對家出黎面對群眾,
對家呢兩個月做既野係幾無理我地要大大力宣傳

幫佢放多d風，話香港就唔得，叫c9㩒錢

最好林鄭親自來。

文宣呀要瘋狂文宣！！！

日日出記者會咪都系個d人肉錄音機大會，7少陣拉唔該

P

繼續推，唔好停

cctvb影響力開始下降
依家唔再係一個電視台獨大
利用cctvb重覆狂播記招洗腦呢招唔work啦

要保持民意..我地要KEEP住有活動
佢而家就係想將勇武邊緣化..想我地割蓆
我地唔好比佢得逞呀

[文宣多圖] 對準政權，唔俾機會佢洗底 （目前有林奠同僭建驊）

對準政權，唔再膠化！

所有嘢背後大佬係中共。

光復香港，時代革命。

[緊急]請停止任何恥笑玩膠，做返實事！！！

[接機用］中英文宣 幫旅客認識香港

【和你飛】機場集會文宣資源集合

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

點解唔開發新技能用水，對popo傷害好大

[AN/IOS] 發夢罷食App - IOS 出左啦

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

民間記者會要不斷重申經濟下行係大勢所趨
唔好比政府spin

佢哋係咪唔知咩叫講多錯多

其實越出 越多人覺得佢地鳩up吹水

望下班差佬記招就知你一日唔解決問題，日日出黎都係無用，呢個方法究竟係邊個豬隊友諗出黎架？

日日比人問到口啞啞
走lu走lu

唔理佢 繼續 但係要克制

反制

無撚用，只比紅媒問答